感情專家 放下你的煩惱(8)

( 恭喜去到第八個post )
同性戀 雙性戀 失戀 單戀 苦戀 分手 沉船 性格不合 已讀不回 long D 出軌 被收兵 表白 player SP 一腳踏兩船 被帶帽 chur 冷靜期 磨合期 平淡期 a0 ~~ 不能盡錄

感情的煩惱 都可以在這裏放下
樓豬會逐一解答分析

留下煩惱前先留正皮

咁快爆o左

咁點樣呀 你係咪要人哋未拍過拖呀

咁撚自卑唔好算數好啦 大佬呀 試咗先講啦

你追a咪又係咁 一個不小心四人行變三人行。。。 如果你而家溝到B , 又係四人行變三人行

驚搞禍就唔好搞咁多囉

咁B都知你冧A， 隨時當你好姊妹咋
你出去溝好過啦。。。

留個靚名

我又黎了

又推爆post

Hello

想知點解大師話你溝唔到女

我中學真係叫做大師㗎喎

其實我識你

真係㗎 唔好話畀其他人知就好了

真係好撚尷尬

假架

嚇死我 你個player

你男校喎

可能中學之後識嘅呢 咁多女仔有可能識我嘅

畀你嚇到個心都離

溝女大師

非也非也 係因為宗教方面先畀人叫大師

咁大師點解你未溝到女

都話佢多女

等你返嚟報喜

* 未成熟去

一兩個月之前係dcard識咗個大四既學長
我哋個時只係傾咗一陣計打咗陣機
就冇再傾到
直接前一兩日
佢冇啦啦問我跨年有冇嘢做
我就話冇啦
佢就約咗我出嚟，仲有佢個fd total3條友
一齊出咗去倒數
呢次係我同佢第一次既見面
佢對我都幾好（可能對個個都係🤔
但唔知係單身太耐定係咩
我好似中意咗佢！？
但我哋又冇咩點傾計
好少有溝通
但佢係第一個我第一次見都唔會覺得會好尷尬或怕羞既人
我唔知點算好
我宜家先大一 佢已經大四今年就畢業
應該冇咩可能會再見到（我哋係台灣讀既書 佢畢業就返香港）
所以應該冇咩可能😌
但如果就咁又覺得好唔甘心
應該點算好吖

好似有啲亂 唔好意思😂

試下追求囉~ 試咗未必有結果 但唔試一定冇 ， long d都可以有好結果嘅 只係困難啫

講出嚟舒服啲

好掛住佢 好辛苦

但係我哋好少傾計 我又唔知點開話題個啲

分咗手呀

點樣女仔傾計你咪照用同樣嘅方式同佢傾囉。。。 守株待兔咩

平時都冇乜同人傾計... 就算有都唔係我開頭...

你唔出手佢唔出手 感情流走

點解唔飛
真係好無風度

咁都唔知佢係咪都係對我有好感

唔傾就緊係唔知

咁可以點傾

咩事先

點解無可能既

做定準備啦 點解要等佢搵你呢 為何不主動

我29 佢31
同佢七月一齊，係佢問我一唔一齊,個時應承咗佢，一路一齊都冇乜特別事發生
期中佢都會睇下我電話，但我就冇睇佢嘅，但我成日覺得佢有啲行為好古怪

例如 因為佢係自己搬咗出黎住，所以有時我會上佢到過夜，但有次我諗住比suprise佢，佢同我講話唔好比通知佢就主動去佢屋企搵佢，一定要佢講或者經佢同意先好開始搵佢，同埋成日會check住我係邊

另外電話佢無論出街定係屋企 唔用個時大部分時間都係機背向上，我有問過一次點解 佢話係習慣，食飯坐對面個時佢會拎到個電話好上，我問佢做乜拎咁上佢有時又會好大反應，都為呢啲野嘈咗幾次

出街又唔係成日拖住我，岩岩諗住同佢去睇戲，我見佢有啲心不在焉 我諗住擔心下問下佢做咩心不在焉，跟手佢又好炆咁答我，之黎我爆咗句 你夠膽咪拎部電話出黎睇，佢就話唔想再同你講野，之黎一直返到屋企唔比我入 我依定仲係出面等緊佢 但佢乜都唔覆 電話又唔聽 我打家輸數了

咁你咪唔好出囉 唔好理佢 既然你話冇可能一齊 費事你自己又傷心

LM R計傾

可能佢金屋藏嬌呢

唔拖住你 驚畀人見到掛

除咗呢個真係睇唔到其他原因，但又捉唔到佢

同意樓主講唔好岀

係咪想留住你先

如果你話次次都係你先
咁佢應該真係等緊你揾佢先

咁我都唔知了
留名睇巴打角度

如果你唔介意不如放置多陣

除左嗌交嗰陣，平時相處有無咩問題

係咪player

31歲 當佢有拍拖嘅時間五年啦 點會咁容易畀你捉到

咁咪啱囉 感情付出要對等㗎嘛 淨係你付出得多咪代表佢唔重視你囉 所以你今次唔好搵

咁直接講分手咪算 攪咁多野佢自己又煩

有乜嘢睇唔透啫 唔係搵你攝下時間囉 分咗手啦 你肯陪嘅 咪畀你陪囉

唔係留住 係做後備

唔需要你咪唔搵囉

又係佢話分手又要揾人
賤男人

後備炮友 end

係咪乜鬼大男人主義

你睇到佢份人 睇透咗 覺得冇可能 咪走囉

咪鬼搵 性格唔會一朝一夕改到， 你再跪求都得唔到愛情

我覺得我剩係可以答女仔係到諗咩
完全唔知男仔既思想

啱呀 好多男人都係賤男人

我都覺 會變到好卑微

佢以為你點樣都唔會走 太自大 未成熟 恭喜你又幫人培養良好嘅老公啦

代入角色得㗎啦

廢話 冇嗌交梗係好啦 如果平時相處都唔好你一早走咗啦 問都唔使問

咁互相一直都唔揾係咪會分手

好賤阿又話自己入u揾到個好過我嘅女仔，依家揾唔到就揾我攝時間 我點先可以死心

變咗有名無實囉 只係講唔講出口嘅分別 事實同單身無異， 我對上兩個都冇講分手㗎

瘋狂約炮 做到心碎 做到感情爛曬

夠膽講入u搵過好過你嘅女仔 有咩感情可言 可笑

其實你睇一個人嘅樣 就應該知道佢係乜嘢性格乜嘢嚟㗎 相由心生 好定唔好你應該要知

每一次嘈交都係你搵返吖嘛 今次唔好搵啦 做人咁冇原則㗎咩 感情係哀求返嚟㗎咩 遲啲再唔講你自己講分手啦

其實同幾個月之前比，move on咗好多

唔識睇人

入嚟留名

痴線話自己deserve better
有無病

唔撚屌你都唔醒。。。

佢對返你好正常就係應該復合 但係而家佢冇講吖嘛 咪淨係想屌你囉

睇你智慧高低㗎咋

我問都唔撚使問都知啦 當你免費sex咋

係

就係因為見到呢個對話先冷戰，就分手

咁我又真係唔聰明嘅。。。
咁點睇個樣勁player但實際唔係既人
又話相由心生

係我就一定分

我囉 個個都以為我好多女 但其實唔係
乖乖仔

你先係deserve better嗰個人

呢個post完咗我就收山啦， 學有所成 先再度歸來

扮啦你 咁多女

分得好喇 呢d自大既仆街早走早著

絲打，我都希望我可以被愛

喂呀無地方俾我係到9up同玩

我哋可以私下交流㗎嘛

你會的

比渺小絲打講一講 話我點解未溝到女
所以我決定唔浪費時間解答大家問題
自己溝女先 ， 你哋是但一個自己開啦

Player真係仆街嚟 叫春話自己長情，咩誰明浪子心

唔捨得

我又點會唔明啲仆街player點諗呀

利申 我係中學生 借acc去出呢個po
因為我搵唔到其他途徑去抒發
請大家唔好因為我身分而去攻擊我

我女朋友係做社職嘅 我同佢唔同社
講明先 佢搵我我一定秒回
但我覆翻佢果陣成日都淨係灰剔（有開藍剔）
後尾因為佢社grp有啲funny嘢佢share俾我睇
我先知原來佢係覆緊社grp而唔覆我
而且 佢寧願係個社grp度同另外一個男仔傾計
都唔覆我 簡單啲黎講 既係佢等果個男仔唔再覆先會覆我
而且佢哋嘅對話內容有時係我眼中都幾曖昧
例如咩「差你就完美啦XXX」
有時都睇到我幾躁底
有次我仲睇到佢哋兩個係我訓著左一點幾果陣傾計
我真係睇到嬲 究竟有咩咁緊急要係點幾果陣傾？
要寧願犧牲訓覺嘅時間去傾？
我成日都叫佢要早訓 只不過佢次次都唔聽
問起佢搞咩搞到咁夜果陣 又含糊其辭
原來佢哋兩個都唔知傾住計咁度過幾多個夜晚
利申 個男仔有女朋友㗎
我驚我自己搞錯 所以就上黎呢度問下意見
究竟我應唔應該攤牌好 如果要攤又應該點攤好
我自己對愛情無咩經驗 面對呢啲情況真係唔知點處理好
希望咁多位巴絲打可以俾啲幫助我
我好愛我女朋友 因為我用左三年去追佢
所以我特別珍惜佢 我亦都想像唔到無左佢會點

我真係唔係假膠 真係一個貨真價實嘅中學生
一個仍然對愛情天真嘅傻仔
唔該唔好講啲咩中出即飛 我唔忍心咁對佢
我亦都唔想衰十一
希望各位可以俾啲建議我

人有悲歡離合 月有陰晴圓缺 此事古難全 但願人長久 千里共嬋娟

我遲早都會有唔開嘅一日㗎啦

咁我走先

邊鬼個會攻擊中學生 不要這樣看我啦

名義上同你一齊 個心唔喺你度 冇乜嘢好分析

兩個互有情侶嘅都可以仆嘢啦， 而家呢個社會忠誠嘅觀念太薄弱啦

名義上同你一齊 但係同緊其他男人玩緊呀

樓主可唔可以去呢個po解答我
分唔分手好 認真po

夠膽呀 你唔自己copy 過嚟 講笑啦講笑啦 我去你個post答

你都copy咗過嚟囉 而家又畀多個原post網址 我答咗㗎喇冇其他補充

你追咗三年先一齊 佢唔係叫做鍾意囉， 只係畀你感動咗 冇其他人囉 咪搵你陪囉

好好好多謝你呀樓主

唔叫春唔扮長情邊有女同情 醒下啦絲
新一年第一個目標 擺脫仆街

條仔呃完我一次又一次之後唔知點信佢
佢仲要覺得自己冇錯 好心淡

You deserve better

係咪推爆左就唔會再見到一二一

the best is yet to come

拍拖嘅世界真係好黑暗

例如呃你咩?

佢冇出軌 但總之一同女有接觸就好驚俾我知會講大話

係呀 你哋自己開囉 你哋都可以解答佢啲問題㗎喇

唔講真話咪仲惹人懷疑 到你自己發現 你又會亂諗

你管佢好嚴? 同女接觸即係咩, 食下飯? 吹下水?
如果佢明知講比你聽, 會比你屌既, 老撚都唔講啦

唔係你以為呀 出軌 戴綠帽 同其他人仆野仲傷心呀

一係就專登到你唔好想你自己講分手， 一係就真係未成熟處理情感，
拍過幾次拖所以呢？
唔代表佢係成熟㗎。。。 因緣際會令佢拍拖次數多啫

我咪a0囉

所以而家係咁亂諗 點解唔係身有屎要講大話

因為知你會亂諗亂呷醋囉 會管囉

咁我放棄啦 做摺撚算數

唔係悲觀 一定會分開係事實 就算去到7、80歲都總有一個會走先

會㗎會放手㗎， 點會話唔放得低呀

佢想chok你呀嘛 睇下你會唔會自己講做錯啲咩

專登搵你麻煩就係想證明你對佢嘅愛

啲女人就係好鬼鍾意測試男人

都係食飯吹水果d
其實次次都係佢瞞完我比我發現先怒屌佢
佢都未試過事前同我講聲先就assume我實會屌

未曾擁有就不會失去 一齊做摺撚啦

你要同佢傾下有咩係接受到, 有咩係接受唔到
前題係佢要事先講你知
佢有呢個行為好大機會係怕左你, 唔想煩
試下冷靜d傾啦

我覺得最大原因係怕佢會管 知o左又唔比去呢d聚會
比去都好番到黎又可能比人黑面一段日子
但有另一半有d野就要取捨避忌 而唔係咁講大話

下個啦 當你遇到嗰個人你就知道佢唔會係過客

以前都同佢講過佢肯申報我唔會唔比
佢都應承以後唔會呃我 點知比我發現佢又做番同一樣野

你係段關係入面算係較強勢個個?
有時未必係單一事件問題, 有可能係整個相處方式令佢唔想煩
一係佢以前拍拖對申報呢樣野有唔好既經歷

平時要佢去邊申報番比我知 應該唔算管得嚴？
佢越講大話反而令我越唔放心越嚴

佢明顯都無認真過對待呢段關係
更加唔想有一個會管三管四既女友
搵你復合又若隱若現, 已經唔認真

分左手做返d單身時會做既野,發挖下自己既興趣, 等自己忙d

係 平時都係我食住佢
如果係相處方式問題可以點樣改變佢呢個諗法？

申報呢樣野可圈可點 要睇你係佢隨口講句同邊個去邊就收貨
定係佢一講完你會問長問短仔細到驚 期間仲要佢影相比你睇或者打比佢問佢做緊咩
如果係前者我覺得係正常交帶 唔算話嚴既

依家佢講大話咪傻 只會令保安更嚴密

如果係咁, 佢應該唔至約人唔同你講
可能有好多時相處大大小小既野, 佢就算唔同意都會唔講你知, 自己收埋收埋

一段關係我覺得無可能做到絕對平衡
最重要係雙方都舒服
而佢選擇暪你已經係一個佢唔舒服既signal

試下唔好食得佢咁勁, 就算佢再錯, 都冷靜傾左先, 試下講多d你對佢個做法感受, 等佢明白點解你想佢咁做
鬧佢只會愈黎愈驚

發現佢呃我之前仲係前者 呃左一次之後要影埋相

呢排同個男仔一齊咗 佢就快翻英國 呢排開始諗好多嘢都有啲擔心longd

熱戀期理應係最和諧, 最sweet, 最少鬧交
如果兩個月你無感受到佢有全力付出, 其實佢都猶疑緊同你一齊係咪正確

所以呢段關係應該真係完結, 努力放低啦, del哂所有contact, 唔好比自己去睇返d野係最好, 就算佢再出現, 都唔好留戀啦
唔好再諗佢點解block你ig whatsapp, 佢做咩都唔關你事架啦

話想復合又冇行動， 都幾戇鳩喎 好唔成熟 細路仔。

要影埋相, 你想逼死佢?
佢唔係犯呀, 係你男朋友
就算佢之前錯過, 呢條繩都太緊啦

點會唔記得呀 記得名唔記得故事啫

不管你改變得多好 機會已經錯過了

我都知自己有時真係屌得佢太勁 搞到佢怕左我 所以都收斂左

最近都感覺到佢好似冇以前咁中意我 同我見面好似受罪咁 係咪已經冇得救？

好難改變 佢已經嚇怕了
逐啲逐啲管少啲, 如果你一下就唔管 感情有機會變化 唔知會有咩變化 總之我覺得會有 但係係負面

問你係咪真係愛我 係一個極度白癡嘅問題 同埋會傷害感情 以後咪問啦 呢個係一個疑問句

佢一定答你係㗎 完全係冇用嘅廢話 無論係你問定係佢答都係廢

好難㗎喎long d

因為我自己慣左去邊做咩都會影比佢睇
反正都係要申報 諗住影多張相j下都好
原來男人接受唔到

拍得耐既其實好多野都可以傾
最緊要係講多d你自己感受,唔好比佢感覺你係想訓話
表現多d你想了解佢宜家個諗法同想改善, 而唔係怪責佢見面好似死老豆咁
兩個人相處真係靠溝通架咋

自願影係分享
要求影, 佢只會覺得你唔信佢

而家大家冷靜緊 如果以後仲有得管我會管少d架喇

但係發現佢成日呃我之後真係唔知可以點信佢

分手本身就應該絕d,狠d
拖泥帶水反而唔係好事

搵到答案難受既都係你自己, 唔會其他有得著
2019 move on 啦

呢個唔係一時三刻積落既問題啦
你話大家冷靜緊, 就等ready再出黎傾
記得當面傾, 唔好傾電話/whatsapp傾

這世界太可笑

你有冇諗住開返個post 因為呢個post完咗我就消失下, 幫人解決感情問題太攰啦 想有人繼續， 覺得你見解好好

畀大家抒發下 分析下固然係好， 但係唔係話唔辛苦 me累了

男朋友大學畢業去旅行
話同一個男仔去
我叫佢整張相黎睇下
佢死都唔比，仲話唔信佢

所以我決定要同佢分手
等佢返黎佢就知死

咁佢有可能同其他女仔嘅 但都唔係100%確定

多謝巴打 呢段時間我會反省下自己
希望傾完之後可以變番以前咁sweet

可能唔係你咁諗呢 試下比多啲信任佢啦 唔好衝動講分手啊

信任唔係靠把口
作為伴侶，既然我提出得要睇
佢就一定要比
比唔到，我一定當佢係女
有殺錯，無放過

大家都好辛苦
怕唔怕物極必反

第一印象係花心 未必一定真係花心嘅
因為啲人都係咁睇我， 但係我唔係

邊有真係咁多player呀
睇定啲 睇下佢身邊多唔多女

叫佢上嚟呢度問問題

點樣睇到佢多唔多女 我又冇睇到佢手機

你同佢係真人認識嘅話咁咪可以知道囉

見得多係咪會悶？

是的， 小別勝新婚

點先可以唯持熱戀

多謝你啊

何不去旅行

人地有情侶？

今日又收左一個人皮

收咩皮? 表白?

小別會唔會帽？

咁得啦，唔使痴埋去，唔好再覆機

男定女?
女嘅叫佢溝下樓主
男嘅都可以叫佢溝下樓主

其實真係有好多

[member]又係我 同條女傾掂數之後 佢仲喺ig揾仔傾計 好似收兵咁樣 [/member ]

[member][/member ]

5年情被分手，已經半年但都放唔低，雖知自己都唔會再搵佢，剩係想好好move on，人毒朋友冇興趣冇，你有冇建議我點樣先捱得過同點樣快d 走出陰霾
現下日子就係返工放工，情緒隨時失控，會崩潰式跌到落谷底

咁你唔好拍拖啦

唔係好人 離開啦

睇書 行山 做義工 周圍影相 去旅行

真多人同你表白

無興趣就搵興趣
報下course學下野

係咪都係得呢D
我自己都知係要搵d 野搞分下神，但行山,去旅行, 周圍影相呢d 情況下當一個人靜左落黎情緒會跌得好快，最近自己一個去左睇戲，情況都係類似 想話散下心，但其實全部都係回億同佢 覺得好on9，因為自己知要move on 就一定要擺脫，但自己又唔係幾做到咁

之前呢 幾日發生咩事 係咪有嘈交

如果唔係大嘈都唔會delete你信息喎。。。
佢呢個行為都幾難以接受。。。

係咪因為嘈交先話淡。。

如果佢自己唔想拍拖話淡， 咁就分得手啦

我踢爆之後仲要轉ig password

佢口頭應承，實質無應承

男朋友好姑寒 我好灰
23歲 出尼做野年半
佢人工3萬頭 我人工2萬頭 雙方屋企無經濟壓力
我一向覺得男女朋友拍拖唔應該男方比哂ge
但係我真係好唔想次次食飯都即刻AA
制 計到1蚊.....
一晚提我3~4次payme 幾十蚊比佢....(以前未試過走數唔比)

之前聖誕節 佢諗都未諗好買咩 就set左金額upper limit係150蚊港紙 果次我真係嬲左

再之前試過一齊去東南亞旅行 兩個白痴唔小心miss左飛機 要係當地住多晚 佢除左機票之外 完全唔想再洗任何extra錢 結果我地用左手頭上2百蚊港紙都無就住左晚 bk左2星hostel.... 覺得怕 第二朝早餐都買唔起

其實我係一個好鍾意食野ge人
平野貴野我都會想食ge
同佢一齊左多過半年 淨係食過3餐貴過200 per head....
成日都話唔想食貴野 平野仲好食
咁有時食飯除左食野 都想有個地方坐耐d坐得舒服d 而唔係次次一食完就即刻走 然後又無地方想行咁

有次我同家姐夾份買左個千9蚊ge 美容儀 執到特價貨同佢開心share
然後佢真心覺得舊野好貴唔值得買(其實佢連舊野有咩用都未知)
我心諗 我自己比錢自己買野關你咩事
佢自己成日買某個牌子ge電話產品我除左反下白眼都無咩講過呀 (其實唔係買ge問題 係次次見面佢都話想買/想睇 我聽到覺得好煩)

我知道佢知道我因為佢d錢銀野唔開心
佢都有改 但係本性依樣野我覺得好難夾硬改 個個月都會有一兩單新ge野嚇親我.....
成日係到諗 其實咁多野唔夾 不如快d散左佢唔好曬大家時間 但係又會覺得好難搵到個專一ge人..........

自私 計較 孤寒， 你唔會改變到一個人囉 本性如此

忙咪忙囉 個個咁得閒咩

睇得出佢有改ge 但係鑊鑊新鮮鑊鑊金

會改唔會改到好多囉

表白前已經收佢皮

係咪要你鍾意你先唔會收佢皮

咁你咪問囉 你驚咩啫 驚追唔到呀

尋求大家意見 有冇可能整一個apps 去解答感情問題呢

唔好俾我知佢鐘意我or做到咁岀面
我鐘意就緊係唔會收佢皮

咁請問你嘅擇偶條件係什麼 看重什麼特點

點解突然咁問

了解下你吖嘛

遲d有機會同你講

乜嘢都驚乜嘢都唔使做

*完了我就

傾計順利嗎？ 平時去咗乜嘢地步？

你係男呀？

好仔

所以咪難溝到囉 一齊先夠膽掂 少少都唔夠膽 我都唔知點樣講

啲女唔鍾意太乖㗎

無言以對

有一種係上完床先決定做唔做朋友
朋友前炮

唔應該太黑暗添 乖仔

我真係寧願簡乖仔多過你講呢啲
Btw應該有少少身體接觸先知佢點諗啊

因為你好呀嘛 你下面嗰句係重點

果然player應該配player
佢呢對係咪puppy love咁純

冇得反駁你 始終player會畀到刺激感

未拍過拖先會咁純真啫

分手啦 冇結果 你值得擁有更好

有可能 支持樓主

我冇學過電腦冇學過程式 但係我覺得如果一段文字要自動分析結果係好難 加上感情咁複雜 電腦語言好難理解

效率和準確性 反而不及問朋友， 或者上網問人

反而整個ig page或者facebook page仲好

之前有掛 呢排冇乜 女人太煩
追求女人不如追求自己

女人有離去嘅一日， 自己就永遠都係自己

男人亦然女人亦然 [智者mode]

哦你話我煩！

婉轉聽唔明架

咁可以點做 好chur

睇下自己想點樣相處嘅啫 只係當朋友男同女根本冇分別 只係心態決定行為 想追求同埋做朋友傾計語氣都唔同 呢排鍾意討論人生 愛情不了

直接已讀不回

鍾意你一早搵咗你啦 冇㗎喇 想嘅咪傾下計囉， 睇下佢理唔理你

我開咗個吹水post喎 入嚟玩

直頭無睇

究竟係我定係佢既問題？
因為某D原因，佢係屋企休息左一個月無得返工，
唔可以行太耐／坐太耐，只可以訓。
所以週年紀念，聖誕，除夕 都無咩點出過去，
就算出得去都一兩個鐘就要返屋企。
我開頭覺得佢要休息，我都唔想佢再整親，
但之後佢有朋友約出去食飯，佢都照出，食幾個鐘都無事
依家黎緊兩日又話出去同朋友食，我就怨左幾句，
唔明點解佢同朋友出去就得，同我出就要帶說話聽 又一陣就要走，
依家同我見得多就可以咁？我都想出去食下飯 唔洗同佢再留係屋企
好多時佢想做既野就點都會做，我想做既就永遠好多藉口。
依家係咪我唔包容？

幾個月都唔計

咁佢又冇道理喎 同你就出唔到街 同朋友做出到

永遠唔好睇 見到佢當無到

整喇 有個地方比大家吹水

直接同佢講當佢普通朋友 唔好諗多 請佢另尋對象

永遠灰剔

我：我愛你，你呢
男朋友：我也是
我：你也愛你？
男朋友：對呀
到底點解我男朋友會咁樣 次次同佢講我愛你，佢淨喺會講：好啊， 說不出的傷心

係咪講笑咋
定覺得怕醜肉麻講唔岀

依家佢話只係同下舊同學食餐飯，但我怨幾句既原因唔係佢出去，
而係點解唔可以對我都係咁？
係咪做得太多就唔會有人希罕？每個星期六日／放假都去佢屋企睇住佢，怕佢行唔到 又無野食。依家可以行得多少少 就唔洗理我
做廿四孝女朋友有乜用？

咁係佢問題喎 點可以對住朋友同女朋友雙重標準 一個可以出街一個唔可以出街

用其他異性分心啦

如果唔係好熟就變左情侶 然後兩個人都好得閒但係一個星期先約一次出街算唔算正常？
認真問 個人覺得有D怪但係又講唔出邊度有問題

熱戀期喎 仲要兩個人都得閒

但係約左下次係一星期後 中間無咩特別事唔知用咩由頭約出嚟好

你話 我想見你囉
想見需要理由架咩

但係本來兩個人唔係好熟 咁樣會唔會太黐身
sor其實我都覺得兩個人似frd多D

就算唔係好熟，但你地拍緊拖喎
你鐘唔鐘意佢架

緊係鐘意 但係佢問出嚟去邊我唔知點答 唔通話喺街鳩fing咩 我地兩個都唔多鍾意出街食野所以特登約出嚟食飯行唔通

係鐘意既9 fing有咩問題。。

可能係我地兩個都唔識拍拖唔敢約人出嚟9fing好似嘥人時間咁 下次試下先 thx巴打

乜嘢叫你唔知點樣答 你咪上網搵囉 唔係咁都要教呀

對唔住大佬 即刻去搵

我諗專家都幫唔到我

咁你唔好問
踩場呀

生日都唔慶祝咁唔使慶祝喇

哈佬~

對唔住囉
Btw 鐘意左個朋友 佢都知 咁依加個關係好尷尬 最on9既係之前約好左去旅行 所以大家都唔想搞到咁姜 依加我好盡力同自己講佢係朋友

咁咪即係佢唔鍾意你囉, 你私自想將友情變成愛情。。。

有幾複雜呀

咁佢的確係朋友呀 只係你單戀

我知佢對我冇意思啦 我地都講好左 想變返朋友
問題就黎 本身佢份人平時d語氣同動作對朋友都好曖昧 之後佢發現自己有問題好內疚 好似傷害左我 當然依加就小搵大家啦 但佢未搵依個問題時我地都keep住有傾

依加我覺得佢連朋友都唔想做 我唔知佢係想對我好定點 btw有時要忘記一個人都係要靠自己

根本唔覺得隔一段時間突然復合會有好結果 得閒咪玩下囉

根本唔會係想認真返去返之前

算鳩數啦 我根本覺得性單戀係唔存在
只係自己嘅心理有問題

你又幫人哋培養好老婆 代佢未來老公多謝你

對佢自己好對你好 忘記好簡單嘅啫

可能對佢自己好 對我都好
忘記佢唔難 但再做朋友就難

咁咪唔好做朋友囉 好缺朋友咩你

本身我都唔覺缺朋友 冇左佢同我傾計又好似冇乜朋友 加上我地仲個旅行未去 你大可以話唔好去 但可唔可以大家好黎好去 事實上我都放低緊雖然對佢既野都有耿耿於懷

你應該唔係同佢單對單去吧

係單對單

係我嘅心目中 異性單對單去旅行一定會發生關係 真係唔知道其他人係點 可能只係我太邪惡

所以其實好多野都係自己攞黎 有人屌過我 話我好似成個傻仔咁 點解要對佢咁好 只怪我太易動情 同純情

到時再諗啦 我諗我自己都想打返場友誼波

如果可以既話

我覺得約你去旅行嘅時候已經打算同你友誼波

女人點會唔知呀

衰d講句 冇咁諗過我一定係gay啦
依加就慘啦 到時要控一控制自己

上面班友仔成日話我係player

自己一路慳 然後女朋友一路洗嘅感覺好無助

你錯喇 有啲女仔乜嘢都分享只係無聊 加上收兵。。。

因為佢根本對你冇好感 所以表白先會唔成功

利: 自己試過。 純粹女性收兵技巧 對住個個都係講同一句說話 因為佢哋多時間精神

Are you sure 唔係鍾意你唔會同你分享每一分每一秒做乜嘢囉 唔通真係佢太撚得閒呀

傾計傾得好你先好約 如果唔係通常都食檸檬 循序漸進㗎嘛 跳步就好容易仆.....

你一句佢一句傾得開心約出嚟都容易啲啦 同埋你要諗定咗出嚟要做乜嘢同埋打扮靚啲

早排IG同以前中學同學吹水，雖然係我主動先，但係感覺不冷又不熱，不過有晚我地都秒回大家
但係近排我地靜左好多，我唔搵佢佢都唔會搵我
有冇巴絲可以教小弟點做...我係想了解佢多啲既，但太進取怕比佢討厭，毒撚真係好犯賤

約啦， 有興趣就唔會chur

咁你都表白失敗咗啦, 如果有好感但係未去到愛都仲會有同你聯絡呀 但是現在沒有哦

你初初唔知道佢有女朋友都算數啦 知道仲唔走 仲要發生關係...... 收皮啦 你都唔鍾意你

唔使諗喇 毒撚溝唔到女....
你個人陽光啲先啦
如果唔係只會有比人撚狗嘅份

你約佢自己又會傷心不如唔好約。。
有人鍾意你嘅 我愛你

你咪陪佢傾計囉 佢唔理你你都冇計㗎

你係咪鍾意佢呀

有冇一個經歷係由冇feel既人對你有feel?
或者點樣去令一個本身對你冇feel既人會鍾意你？

失戀多數想人陪嘅 容易啲忘記 咁你都可以照繼續安慰 但係唔好動情啦 會沉船

你變得吸引佢咪有機會鍾意你囉 但係千祈唔好用金錢攻略

點解唔夠膽約 唔約嘅話點樣有進展。
做咩唔傾計呢？

講下啫 點會真係鍾意呀 佢冷淡咪即係冇感覺啦 復合只係一時衝動 觀察多一排冇就放棄

又要翻工lu

又要拒絕人lu 到底全香港有幾多成男仔畀你拒絕過

因為唔想再掛住佢啊。
唔傾就唔會期待

你冇信心追到咁咪唔好追 冇希望就冇失望

咁岩timing係咁姐
唔係成日㗎。。。

就係太多你呢啲女仔 我先成日比人拒絕

同時鍾意好多人都得 只係應唔應該咁樣做啫 乜嘢佢母親強迫只係藉口 而家呢個年代盲婚啞嫁咩 佢而家係揀你定係揀佢呀

你唔要姐 邊係俾人拒絕喎
Btw 我唔收兵咋嘛

收兵收20個 每個人都送部新iphone畀你 賣返出去 每一部賺8000 都賺16萬
唔使做都得啦

唔做呢啲野

佢唔當你水泡都好呀

樓主唔係話做咗你隻兵咩？
你同佢邊個講大話?

唔好啦

佢呀

唔好咁啦你 我知你好辛苦

既然你都冇信心 放下吧

你遇唔到好女仔姐

認真 如果佢要做player 冇人夠佢嚟
不過我都唔想佢變成咁 同其他男人爭市場

你對下一個好女仔好啲啦

真心咩

真心 因為我見過佢個樣

我都有啲好奇

佢而家真心想玩女仔 你可以陪佢玩嘅

唔要 我似咁既人咩

你玩唔起咋 唔想你俾開發 開發黑暗嘅一面

我都暫時未想俾人開發黑暗既一面

我唔識玩大話骰

等你推爆咗個post我就收山 加油加油

我係真，唔識

我唔想浪費太多時間喺討論區

你收山之後無得同你9up

你咪又淨係喺呢個post 算啦 寧願將時間擺喺現實

不了不了 要精神上嘅修為

老老實實 我唔飲酒 Judy sandy都未飲過

我揾你你會唔會應我

愛情不是那麼重要的

你點樣會搵到我

你估下

我改咗tg名㗎喇喎 不過我都唔係幾熟啲tg

player嘅世界唔啱你

鍾意左個frd, 同學嚟日見夜見
不過出街成日都係三/四個人一齊
唔知點溫機會單獨約佢
又成日無啦啦會唸起佢
點做好

點解唔約呢 冇問題㗎

所以我都唔會去嗰啲地方玩
嗰啲係副本 我玩開主線

平時三四個人一齊 (好熟)
突然單獨約會唔會好odd

既然你都話熟啦 單獨約又有咩問題

同意

所以你平時去飲酒小心啲呀 記住同其他女仔去

多謝你推我一把

拍左10年男朋友兜口兜面同朋友講我有好多男朋友 ，但咁耐我得佢一個 ，傷心中

佢飲醉咗呀？

好少去 通常同一大班一齊去

有話一定要唔係處嘅咩

有飲 ，唔夠1罐啤 ...如果飲醉，咁講係咩心態

估都估到飲醉啦 No big deals

乜9嘢

佢話佢要破處

飲醉鍾意講呢啲

唔係鍾意 醉咗就控制唔到自己行為㗎啦

你哋班粉腸拍拖拍咁多次 我根本就唔係專家 唔同你哋玩

我覺得我呢一度同ig 個couple.murmur
一模一樣 分別在於我仲會答問題

死毒撚 我有仔㗎啦

係處係一個恥辱嗎

扮無事

好撚凍😿

唔係是或否 你可以睇時機問㗎嘛 咁啱講起咪可以問囉

抱抱

拍左拖8個幾9個月 見面次數好少 一個星期可能得1次 每次都只係見幾個鐘 多數都係hea下 行下街 溫下書 知道佢係忙唔係綠我 同埋佢覆我message 3、4個鐘先覆 有時候仲6個幾鐘先覆我 已經同佢講左好多次想佢覆快小小 不過都係冇用 覺得有啲攰 唔知點好 但係仲想同佢行落去 唉 其實會唔會係我問題
利申 巴打

就算當佢有可能係生活忙 但亦都有可能感情淡 你唔係攰 係無力感 唔知點樣 維繫感情 呢個情況維持咗幾耐呀

其實都4個月啦 其實大家都好清楚大家係忙 有時候明知佢睇到個message 都唔覆個下真係灰 姐係1分鐘嘅時間都冇？有時候想傾下野 佢又offline 個下真係有小小sad
有時候都會覺得咁嘅情況下自己係唔係拍緊拖 不過都係灰完就算

所以有啲情侶會有個習慣係
每日夜晚大家都得閒既時候就傾可能5分鐘電話
維繫下感情

多謝樓主比我灰下 但係sorry聽日仲有野搞 聽日先再講

到到時間真係耐你自然會想分手 而家未算絕望

三隻小傻蝦 真人都幾靚 下次再去行街食飯啦 不過你戴帽個樣都幾可愛 人靚聲甜

女朋友成日覺得我好痴身...
話需要啲空間
但係明明我只不過想得閒嗰陣見下佢
咁又可以點...

真係鍾意你點會揀唔到呀 花心大蘿蔔 可能當你水泡咋

有啲女人係咁㗎啦 下個啦~下個會更好

唔好日日見囉 唉~我都唔知。 搵啲拍過拖嘅人答你

你點痴身法先

喊啦喊啦 喊出嚟舒服啲

最多下次同你出街唔講出嚟啦 都知道你怕醜㗎喇

我唔戴帽㗎喎你係咪同左第二個岀

咩呀 嗰次同你去餐廳食飯 你戴帽俾人當咗大陸人

活學活用喎

放心啦 淨係睇過一次咋 , 冇咁得閒睇曬

番工忙到hihi 依家先有少少時間o抖o抖氣

辛苦哂

死口唔認

你幫我地解答問題啫

笑死 快啲做啦咁 做完先上嚟

點解我女朋友成日差啲都被人呃去做傳銷
早幾個月就mary kay
嗰陣屌到佢開花佢先唔去
依家就amway
撞邪咁
點叫佢唔好去
又廢事再嘈佢

你同佢講傳銷 有咩問題囉 佢覺得賺到錢咩

講咗幾萬次
永遠都係話識架啦 feel到有事會走
佢被人洗埋腦
佢依家直頭覺得自己會幫到好多人
要將樣product介紹俾所有人知咁

嗰啲傳銷你聽過就知道完全係 邪教feel
我覺得如果賺到錢都冇所謂 我就唔好上腦
佢個樣佢已經中曬毒。。。

*但就唔好上腦

我知佢中毒
又冇可能屌佢
上次已經差啲分手
點搞好啊巴打

我都諗唔到有咩方法喎 傳銷同邪教一樣 中咗毒就冇得救

上次分手原因又係因為傳銷 ？

我諗唯有陪佢去聽嗰啲talk
廢事佢中毒更深

差啲分姐 冇分到
上次係一間叫mary kay嘅傳銷

我屌晒你哋啲傳銷狗全家老母

難聽都咁講 人蠢無藥醫
你話抱著賺錢嘅心態都算啦 如果有咁嘅人脈同埋推銷能力。。。。
但係畀人洗腦真係蠢囉

佢做幼稚園老師係單純啲嘅
唔該晒你巴打
我陪多啲佢啦
希望我洗得返佢腦

有幾快先？ 但多數都只係藉口

畀啲時間啦 會看透真相的

係唔撚話得架
啱啱同佢講咗兩句
即刻黑面趕我走

咁你唔好話佢喇 女人都管唔到咁多

我決定唔理佢
勸得一次勸唔到第二次
都係等佢中下伏先

女朋友因爲前度做嘅嘢,好擔心我會好似
前度咁所以好多嘢都就住就住,佢話佢以
前做咩都主動,但係因為前度唔領情,所以
唔敢再對我主動

我可以點做改變佢睇法
皮已正 Thx巴打

佢前度做乜嘢呀 ？ 對佢好冷淡？ 無視佢做嘅嘢？
所以佢而家唔想對你付出咁多？

巴打中曬

佢前度其實係挽佢多 佢哋一齊半年出街次
數5隻手指數得曬 佢成日想搵佢 但係佢前
度就會揾藉口推佢 佢前度仲要唔比佢
WhatSApp佢 只可以係IG搵佢

但係我要做嘅都做曬 但佢都仲係好似唔係
好信我 對住佢啲friend仲笑得開心過對住
我。但我真係好鍾意佢

我諗你女朋友喺佢前度嘅時候， 佢可能都只係第三者 如果唔係點會半年見幾次呀 ( btw題外話)

你咪付出好多好多囉 佢會睇到㗎 佢唔主動你咪主動囉 總有打動返佢嘅一日。(但可能未到成功嘅時候你已經頂唔順 )

我就係怕咁樣 我都係人嚟 雖然我真係好鍾意佢
但係如果佢繼續都係咁冇乜點改變我都會有攰嘅一
日

BTW thx巴打 祝你一生平安

另一半好木獨 救命

你男朋友咁樣唔得㗎喎 平時都咁少嘢講？

有時見到得意野/自己打扮完影畀佢share
佢d反應係唔錯、幾靚、幾好喎（問過唔係hea覆）
搞到成日傾偈好無癮又有d無助

佢第幾次拍拖呀

第3次 大家都係讀緊u

第三次拍拖都唔識同女朋友傾計 會唔會呀 正常你開話題都應該覆啦 開turbo傾計嗰隻 淨係應幾隻字咪即係hea覆

其實打扮嗰啲，我地都係想你做返自己啫，所以唔想俾太多意見

因為現實既種種關係 同佢一齊左之後反而更加寂寞...

約會像是為分享到飽肚滋味 有任何難題卻不提起
除了近來繁忙 我所知有幾多..?

作詩喎你
有陣時啲得到咗就冇興趣 人之常情 只係唔夠鍾意啫

點解冇勇氣 你不夠優秀嗎 戀愛要訓練的~

會開turbo只限認真話題

咁又唔係個個話題都傾到嘅 Sad but true 認真話題邊有咁多嘢傾啦 梗係傾啲無無聊聊八八卦卦 㗎啦

個個男人都唔同啦 磨合下啦

有時都想聽男朋友意見，chok十句 7句都係場面話/模棱兩可，有時鄑好無奈

咪係囉 全部都係臭男人 淨係識得撩女仔 講完晚安又喺度玩連登

知道佢愛我 亦心知我唔係佢最重要既第一位置
明明開始前我已經有心理準備會係咁
但係當孤獨感襲來既時候 始終都係太高估自己能耐..
我始終只係一個人

明明知佢唔係唔愛我 但同時我想係佢身上索求更多既愛..
同時亦憎自己太明白事理既個性
令到自己哭笑不得唔敢將自己既心聲話比對方知
好怕煩到對方或者令佢增加壓力...

其實我需要既野只係好普通...只係希望可以有空一齊行下街食下飯 每日傾一陣電話就夠.. 可惜既係連咁少既願望都好似好難實現一樣...

我知我好愛好愛佢 我呃唔到自己話愛係無條件付出 我都想要得到回報
我只係...一個..人..

佢返工返學好忙呀？ 拍咗拖幾耐 咁快變淡？

磨合期特別多負能量
多謝巴打先 聽我呻又畀意見我 會試下explore下其他話題 希望唔好咁快又有負要上黎揾你打救

好多現實既因素 唔可以成日見我明
所以我先憎自己太明事理..

我亦呃唔到自己佢的確係變淡左 知佢最近工事上變動令佢好大壓力
呢家好似攪到我搵佢 佢HEA我我又冇引 ,我唔搵佢佢又唔會搵我
雖然知道佢係合唔主動既人 但係都唔係藉口掛...

我唔想自己亂諗或者開始萌生起恨意
我只可以不停搵藉口比自己 盡量控制自己淡化件事
我好怕好驚自己對佢既愛出現裂縫...

基於[ 痴漢男朋友] 嘅建議， 我決定唔收山 反正呢排都少咗人問 我都冇咁大覆你哋嘅壓力

係咪要多謝埋痴漢男朋友絲
前排人流太旺？

你有努力過佢都係唔理你 仲有咩辦法 其他人有冇咩睇法

變淡係莫須有㗎喎

前排一日一個post， 而家呢一個post已經好多日喇 之前係覆到冇時間

明呀 山羊人麻 點會唔明 所以咪怪自己太理性

女朋友出左軌
但係今日佢返黎求我
我好決絕想趕佢走
佢打爆個玻璃樽想自殘
話冇左我想死
我心軟左話同返佢一齊
身邊朋友都屌爆我
我唔知可以點做
我仲好中意佢

有無同佢傾過啊？感情需要雙方維繫，大家需求感唔同長遠會好辛苦

一不離二 精神出軌重慘過肉體出軌
你唔甘心可以比一個期限自己去觀察 同時亦要有心理準備比自己

如果佢只係當你水泡 咁你咪當返佢係肉便器

返多份Parttime

佢個人比較易情緒化 近排絕對唔係一個適合傾既時間點
所以只好自己硬食

我身邊朋友都唔中意佢
我啊媽平時好錫佢佢都話對佢好失望
我地仲有冇可能走落去
佢係我初戀

唔好講初唔初戀
你只需要問自己對佢既愛 包唔包容到佢出軌既事

如果你連自己都過唔到自己果關 重關其他人咩事
相反愛情係你同佢既事 其他人關佢撚事

好似，我都係咁
成日同自己講冷淡啲，就冇咁在意

出軌呢又一次就有第二次 戀愛嘅誠信只有一次 冇得怨天尤人 又係用自殺威脅要復合 你受呢一套咪得囉 畀綠帽你帶你都要鍾意有咩辦法 冇批評呀 你接受到便好了

但係又明知自己呃緊自己果下可悲

大家爭吵鬥咀好過 勝過說不出聲抱著我

又冇錢收嘅 其實好多問題重複又重複

冇

真係各自忙，想見都只係得好少時間

就算佢話唔一齊 你都唔應該話改到 試過好多次啦 千祈唔好話改 啲女人就係唔撚鐘意 我都唔撚明

可能真係想分手同埋想你改嘅係唔同啦 ~

算9數啦 愛情唔係乞求返嚟

下位 唔該~

我都希望自己係分手 都唔叫一齊過 佢真係顛覆咗我嘅愛情觀 教識我好多野

袋錢入你袋呀 代表佢玩過好多次 你仲係新手 畀唔到刺激佢

gn ~ 要發夢尋找三隻傻蝦
愛你哦 雖然知道你已經瞓咗

個心好撚痛
我知道嗰時連企都企唔到
個身係咁震
我本身已經好決絕
掉曬佢所有野
估唔到佢第二日就返黎搵我
4年感情啦 好痛

佢A2 我都唔係A0呀 點解要玩我

有時真係等覆等到燥，係咪我真係講野咁沒趣
定係我連做你朋友都唔配
識左都幾個星期，你覆wtapp 都仲係咁成日已讀不回
我決定唔會再主動wtapp 你
我唔知你係咪真係咁忙，定真係連hea 覆我都唔想
但我真係好失望

你覺得下次唔會再出軌咩？

仲未一齊呀？ 一係你話題真係無聊 一係就佢唔想同你傾計 算9數啦

深夜無人尻唱時

我想我只是害怕清醒

一齊？同佢十劃都未有一筆
但我已經好攰，even 做朋友都覺得攰

性格問題 唔係個個都追到㗎喇 move on

做咩朋友者 你又唔係想同佢做朋友

既然做唔到情人咪由佢

其實呢 停一停諗一諗
嬴左場交輸左佢 你覺得值得既話咪由佢分手

分手呢兩個字唔可以隨便講
因為呢兩個字所包含既意義同份量係你永遠所想唔到咁重

咁你自己諗下係咪真係你性格可以改善~
總唔會空穴無風嘅~
你又話佢講嘢要小心客氣 又話佢乜嘢都講出嚟
最後邊嗰句又係自相矛盾 你覺得好多時但係實質都唔係一定好多時

我都知我份人係小器
佢自己話佢講嘢好客氣 但佢個人情緒高低嘅時候就會咩都講

可能比幾日大家冷靜期會好D

有時大家嘈到上曬腦見面唔係件好事

你係咪我男朋友嚟？
同我情況一模一樣

唔係既話 之後會係架喇

咁好多野，都要由朋友開始既，不過依家已經唔需要了
因為個心已經失哂望

冇野啦，我男朋友係唔會主動搵返我
你會搵返女朋友呢啲好好

好彩一早同自己講左唔好擺咁多期望落去
依家唔算太失望

我見到佢真係好後悔
去到一個位佢痴左線喊住攬住我啊媽講對唔住
我好心痛
我人生最愛兩個女人攬住一齊喊
唉

唔係個個男人都係咁架咩

好明顯係對你無興趣

所以我醒覺了

一起身就見到你嘅msg真係幸福 愛你哦

去玩啦你心入面都冇我

會唔會覆得大快 連登有通知㗎？

有通知㗎 都唔係啦 對住最鍾意嘅女仔一定要秒回㗎

h

點解我無既

送畀你

三隻蝦 唔知點解唔夠膽覆你 我好怕醜 對住鍾意既女仔唔識得點樣覆真係一個缺點

其實我都唔覺自己好痴身...
只不過成日會想話見佢咁囉 但係我覺得正常情侶間都會有啲咁既想法㗎啦
我唔係話要日日見 但係起碼幾日要見一次

拍咗拖幾耐呀 嚟咗少見就係真嘅

愛你們哦~

覆人都要膽㗎咩

唔夠膽敢入去

連登真係好少人討論宗教哲學 感情台就爆棚
好想有人喺思想上carry我

同我前男友最近本來有少少意思想復合 但當我一講到好討厭 同想佢放棄一位佢好親 好耐以前有過好感的一位女閨密嘅時候 我地又再次鬧反左 想問一下我冇安全感 我真係唔知點學好平想看待男朋友同異性嘅關係 我係嚴重到基本上一個女仔都唔想佢同人玩 但偏偏佢異性緣就好好 我應該點做好？

小弟覺得你應該真係冇安全感 其實你可以試比多啲空間佢 佢如果真係要出軌 點阻都阻唔到
當然你唔阻佢同異性有接觸 你就自然可以同異性接觸 不過所有野都係適可而止 唔好太過啦
雙方最重要係有個信 冇信就算一齊番 到最後都係會散
小弟講野唔太好 不喜勿插

冇安全感正常呀如果佢身邊多女 佢做得你男朋友就預咗唔會比你擔心 所以避忌都係正常, 亦都應該避忌 ..正常相處有咩所謂

一啲都冇唔好 thank you 但其實要點做嚟放下自己呢個心結好？

佢都成日同我講話佢要走 一早就走左好耐 但係我自己垃圾 個腦成日亂諗野 但又唔知點改好

[要走就走咗好耐] 代表啲乜嘢呀 唔代表佢冇諗過要走囉

btw 你情況未必係呢一種

佢同女仔出街咪同你講一聲囉 唔可以畀佢遲返 咁已經解決到好大部分

點解 佢唔肯大大方方同我講話約咗條女
佢gel行哂個頭 話約咗fd 係人都知咩事
之後自己又po ig story 同條女食飯
究竟係咩心態

冇必要同你交代㗎

你地咩關係

想知佢咩心態啫 唔通佢敢做 又唔敢係我面前講咩

因為講咗你又會煩 又會唔開心 會面阻阻咁不如唔同你講

話說你又話冷靜一排

講到尾 其實我同佢已經有條刺
最仆街係 見返面 仲玩得癲過之前 但我想放低佢囉
點解成日有事要溫書就搵我 冇事就搵條女
當我咩 攝時間？
決定同佢講唔見一排 真係想離開香港一排睇下自己變成點

我已經冇搵佢 但佢搵我啫
咁平時上堂都會見架嗎

你話呢
成日同我上堂玩到咁癲 我會誤會架
明明係佢話冷靜 好啦 上堂見返 又聊我傾計
落咗堂 就話約咗朋友 但其實就係條女
之後又約我邊日邊日出黎溫 whatsapp 傾個時間
玩呀 家下？

我想睇下佢乜嘢樣 參考下都好 對於睇人都有一部分嘅直覺 樓上有tg

你咁樣真係唔會知道佢點諗㗎喎

想問下 咩原因會令到一個男仔會肯同你日日都whatsapp 唔係秒回 但又唔會突然消失成日先覆你個隻

你肯傾計 佢咪會同你傾計囉 雙向㗎嘛。 會唔會消失控制唔到㗎喎 話題無聊嘅話咪唔想覆囉

你男定女呀 冇興趣就咪撚比希望人哋 做乜鬼嘢朋友啫 就算你咁諗佢都唔會咁樣諗囉

點解明明曖昧緊都可以突然間冇咗

認得你個名 但不記得情況

因為 不了了之 感情在空氣中消散了

真係想知？
我有少少唔好意思添

#694 上面有tg 你咪較限時幾秒囉

o岩傾咪傾下 咁應該都有一定興趣既
唔敢話係男女之間果種 至少有興奮做朋友

咁都記得我
今日都有whatsapp 但冇傾得咁密
可能因為我返工 冇乜時間覆佢
佢就搵第二個

因為你唔係長期蒲頭 曖昧緊咋~ 同一時間同幾十個曖昧㗎啦

同學？ 室友？

真嘢唔好攞出嚟講
好sad 搞到我想move on

事實就係如此殘酷 冇人叫你唔同一時間都同多人曖昧

你真係勁 我覆都冇時間覆

好得閒

左擁右抱啦梗係

死啦你教壞哂人

我咁講嘅意思 唔係真係咁嘅意思
係諷刺嘅意味

多謝各位巴絲打令我諗通

老實講 佢係真係超級好嘅男仔 只係異性緣太好 搞到我會經常呷醋 但其實過份嘅野 佢係已經為我改哂 只係我自己問題但又唔識點改姐

之前話個女仔成日叫我上佢屋企飲野
啱啱發現佢可能係雞
佢上星期話同屋企去旅行
前日去佢屋企飲野見到佢間房有個喼
行李牌係另一個男人名，係佢以前間公司個director既名
我依家要變真player了

snapchat 打：ig ？

唔使多講

唔係你想點呀 一係令你自己女朋友傷心

就係佢異性緣好你先覺得佢吸引㗎嘛
你要求佢報到囉 但係唔好chur 同你講聲就好

雞都要愛情㗎 佢哋嘅感情先係最純真 可以係借行李箱嘅啫 可能~

當你做咗player記住上嚟擺番心得呀

啱啱分手 好sad 如果冇分 今日就9個月

啲劇情都幾痴線
呢半年黎真係大開眼開
老老實實做player 又幾好玩

咩事分

有呢度做你嘅樹窿

好玩係好玩 不過睇你可唔可以笑到最後啫

忘了你 也忘了你的故事 你諗清楚先 佢到底係咪無聊先搵返你 一齊返會唔會重蹈覆轍

性格不合 成日發脾氣 氹到個人好攰 佢之後話分手 仲block晒我所有嘢 唉

之前上過黎po野

依家咁玩法，真係認真便輸了
最唔傷唯有選擇做player
有時諗返佢男朋友都幾慘
條女又做雞又搵sp
我比較玻璃心應該受唔起咁多頂帽
咁唯有送帽比佢

player心得第一條：勿認真，要識秒速抽離

恭喜你已經解脫

呢幾日都有傾下計嘅，佢頭先whatsapp話翻嚟香港想揾我飲酒，又話買咗衫想同我襯色，我聽得出佢都醉醉地，咪話冇咩所謂，反正佢醉咗我都識送佢翻屋企，佢就話佢唔洗我送，靜係想同我一起翻。
我咪話你醉咗先咁講野，跟住咪扯開個話題，佢話佢認真，叫我唔好咁冇引

玩啦 睇下你玩嘅技術高定係佢嘅技術高 兩虎相爭必有一傷 player同player玩 一定有個會傷啲

佢係小弟初戀 雖然拍得唔耐但係個人好空虛 點算

酒醉三分醒 係想復合嘅

有幾耐

但明明前兩日我問佢有冇可能一起翻，佢叫我放開啲，唔想我再為佢喊㗎喎

我覺得係佢寂莫想揾人陪

仲以為你瞓咗

9個月 覺得自己係仲好愛佢 但同時都好攰 覺得捱唔到落去

掛住我？

抖下先啦
享受下單身既日子

少少啦

覺得自己對愛情冇乜信心 係唔係個個初戀之後都係咁

時間過之後就無事
得時間幫到你

一二一巴之前睇你個故好似同我依家幾似
又係條女扑完咩都唔係，佢又係會同好多唔同男人有啲關係咁，然後我地就比呢啲女人搞到變成player了
依家心態只會當佢係想搵sp, 想屌就屌，想搵愛情搵人埋單就搵你男朋友啦，我受唔起

做咩喺度撩我條女

唔好咁小氣吃醋啦

利： 朋友借ac

我唔識呢啲嘢 a0毒撚

初戀係畀你攞嚟訓練 之後先係 認真mode

你都分咗手啦

同player玩，中學果時已經有經驗了
果陣我本身係拖都未拍過既純情小毒撚
果陣又係有個女仔無啦啦搞鳩我，走黎flirt我
我一開始已經直覺覺得有問題，佢係純粹玩下
咁我唯有認真地陪佢玩下玩到佢沉船
依家呢個女仔又turn on 左我好耐以前果個player格
要撩我玩我一定奉陪

愛情先好 玩玩下總會有玩厭嘅一日 希望你唔好沉船

Hi

都係嘅 手都分左 慢慢收拾心情啦 唔理啦

hi ~

早晨
令自己唔在意對方既辦法係咪一定要放輕對方呢

同自己講no big deals .Never mind

有乜嘢咁重要啫 who fucking cares

加油加油

[member]

假性復合啫 佢都未玩夠 你挽留唔到㗎啦， 條友都未玩夠

中學嗰啲呢

呢個係真係你呀

同事呀嘛返工先係見嘅因緣 感情太脆弱了

要嘅話梗係返工撩啦。 (一陣啲人又話喺嗰度食喺嗰度屙 )

仲唔畀我捉到你

樓主你好
小弟依家係外國讀緊書
十月臨飛前俾ex飛左
本身拍左年半有多 我都feel到佢開始變淡
佢話淡左同覺得自己long d唔到
佢入左大學後成個人唔同哂
又上莊又勁social 又會同男仔單獨出街
依家d衣著越來越open 我好擔心佢俾d狗公食左
分左手後我試過block哂佢d野 但都會犯賤走去偷睇
依家我日日chur住佢同傾計 佢會厭我煩
但我真係唔想同佢分開
唔明點解以前一齊咁開心依家係咁
真係好掛住佢
我應唔應該再搵佢
我同佢講我會等佢 希望佢終有一日會返來我身邊

唔應該
就算你咁chur佢都唔會翻黎
只會覺得你好煩
最多講完會等佢之後就自己摺埋
以前開心係以前既事
佢已經move on左啦

死心啦 long D keep唔到
加上佢個人已經變咗。。。
時間不能逆轉 分咗手就唔關你事
俾唔俾人食都唔關你事
等佢返嚟 無償幫佢埋單呀

People always told me be careful of what you do
And don't go around breaking young girls' hearts
And mother always told me be careful of who you love
And be careful of what you do 'cause the lie becomes the truth

佢都唔鐘意你 你care佢比狗公食做乜
日日chur佢佢唔會鐘意番你
唔好講等唔等呢d說話 世界善變到超乎你想像

有乜所謂啫 邊度真係咁多圈子識女仔呀

真係乜嘢交友apps speed dating 酒吧識呢

唔搵佢就會自己瘋狂睇佢d野 好辛苦

點解

唔好睇啦 辛苦一陣咋

過於執著愛情，痛苦就會接連不斷地降臨。只有獲得了無求的境界，才不會有這麼強烈的貪求，一旦失去了愛情，也不會有那麼錐心的痛苦。

大概就是當睇清世間真理又何用再怕既意思

得閒po下心靈雞湯

其實依家我同佢sc仲有儲火 係咪應該斷
收到佢snap真係好開心 心

似係毒撚寫來安慰自己

斷啦頂
得你單方面開心咋！
醒啦！

收到絲打

事實如此 得到就會害怕失去 又要千方百計維持 有得就有失 無得亦無失。。。

愛情都係一種貪 太執著就會有痛苦㗎喇

最多陪你傾下

傾咩

月台見

你~

花心蘿蔔皮

我係9又4分之3 等你

太佛學feel 添

人呢 冇人有感情煩惱啦 太好了

推

是咪玩撚完了

點樣口甜舌話 acting like player
有乜嘢做呀 戶外活動又唔鍾意......
屋企過囉 其他人有咩建議

朋友就係咁 尤其是係入社會之後

你仲有我

佢就係睇死你唔走 佢點衰都係食硬你
如果你願意咁卑微咪埋單
係唔知成街幾多老襟 帽唔帽就唔知喇

明既巴打

推呀推~

奉勸一句 唔好等 唔會有結果 下個更開心 一切已成過去 比自己或者你個Ex都好 一個更好嘅人生

收到巴打

意識到同暗戀對象有幾唔夾 所以下定決心要放低佢
最近因為sem break冇機會見到佢所以暫時都ok
但係因為各種原因所以同佢約左幾日後睇戲 另外下星期開sem都會成日見到
想知有冇咩辦法可以令我可以堅定d 唔好見佢兩見又唔捨得佢

真係咁唔爽咩 同你完全一模一樣拍拖你有咩意思 我覺得可以見下囉 話唔定有feel 所謂嘅唔夾都會克服

保持距離，減少聯絡

同佢識左一年但係嘈過三次交 再走近d我覺得只會嘈得更多更嚴重
見係會見呀 但係有咩辦法見佢但係唔會影響我放低佢

如果係正常接觸見面咪得囉 就算你要求多啲見都冇問題㗎 你哋溝通磨合嘅啫

我同佢係同學 加上真係幾熟 好難突然拉開距離減少聯絡 點算

一年都未一齊 你覺得一齊情況都唔會好轉咁就算啦 普通出街就唔好見囉 既然你都唔想一齊 費事大家唔會啦

咁你咪繼續做同學朋友囉

Me too好辛苦

點睇個市先?

呢啲係得你哋兩個先拆得掂㗎喎

就係怕普通來往都會令我又開始ff 但係見面就一定避唔到 所以我先上黎求救 做定心理準備

金錢又係 價值觀又係

你自己都決心放下囉就唔會ff啦
定係你根本仲係鍾意

溝通唔到咩

仲係鐘意 但係有需要放低 呢兩樣野冇衝突

我主要係買樓都未夠錢 佢堅持一定要買到樓先結婚 我地都唔細 等到幾時呀

鍾意左個同事 但佢有男朋友 點算?

所以樓上有啲純粹拍緊拖未出嚟做嘢好幸福
好多時感情都係敗於現實

既然你話冇衝突 咁你咪一路鍾意一路放低囉

放手 你想點呀 拆散人哋呀 做唔做到先

大家意見唔同 拎出黎講又鬧交

問題係我就係驚keep唔到宜家個balance 個天平好易又向鐘意佢個邊傾斜
宜家見佢唔到都容易搞 一見到佢好易俾佢擾亂

試下避開唔講會嗌交嘅問題囉

所以咪話見少啲 或者唔好見囉......
你話返學見咋嘛都可以冇交流接觸㗎

我地都唔算搵得多 所以都爭得多架 租樓又係蝕 但兩邊都冇地方住

咁即係要當冇事發生咁

我都係偏向保守啲 今日唔知聽日事 經濟咁唔穩定 我話呻嘅意思係喺呢度呻

唔通有愛情唔洗食飯咩
愛情都係基於生活㗎 生活更加基本 愛情未必係必須

咁你唔嗌交都嗌咗喇 之後咪唔好再講嗰啲話題囉 梗係要就下㗎啦 一模一樣拍拖有咩意思 愛就要包容㗎喇

屋企人都幫唔到我地 所以覺得我地再係咁 唔知幾時先結到婚囉 佢堅持唔租我都冇法子 但成日會鬧交 其實冇錢原來真係會好易鬧交

我明 有時忍唔住

對一個「心中有人」既單身心儀男仔沉船
struggle咗好耐
俾曬signal但心儀男仔唔追我

於是最近同三個追求者睇下戲 食下飯
睇下會唔會對其他人心動
但我唸起要同其他追求者dating
就有啲啲抗拒
唔想覆佢地msg
臨到見面前又好想放飛機

其實已經單身好耐 一直A0
聖誕節除夕成日羨慕其他人一pair pair
唔知接住落來
我應該點做
或者講 唔知應該用咩心態面對

唔會捱得過啦 現實係巨浪 愛情係小木樹 祝你哋快啲搵到解決方法

你好吸引㗎 三個追求者 咁點解之前唔拍拖 still a0

既然你畀曬singnal佢都冇反應, 冇㗎喇

呢度無任歡迎 下次唔開心再上嚟 我幫你吸收一部分

我外表...above average (自大哈哈
但又談不上好靚女
之前都心中有人
鐘意我既 我唔鐘意
我鐘意既 又唔鐘意我

其實struggle緊 應該盡地一搏
好主動咁媾心儀男仔
定expand自己圈子 再識下其他男仔

你都畀曬signal 仲有乜嘢辦法 佢連玩都唔想玩你

我建議就唔好盡地一搏 一陣畀人當一係感情水泡 一係俾人當炮友

感動唔係愛情 冇根基㗎。。。 係同情唔係愛情

感動得返嚟嘅都唔會長久

我覺得你識下其他男仔先啦

唔適合就唔好晒心思，千般用計都無用，就好似將石頭磨鏡咁，浪費心思

我唔敢同第四個追求者出街
怕hurt到佢
我依然好受心儀男孩影響心情

希望自己會對第五個有feel
btw多謝大師

另外嗰三個追求者唔吸引呢 你鍾意個個優秀過佢哋全部？

我get
尤其男仔對女仔既愛
大概唔可以靠堅持 或者靠相處
主要靠feel
first impression已經決定咗8成

...我估，嗰三個追求者都優秀過佢

唉 睇feel既
邊可以單單睇條件
你估數學formula咩

係感覺㗎咋 感情唔同其他嘢 堅持都未必有結果 唔一定話first impression嘅 但係頭幾次已經決定咗係咪選擇對象

點會唔明呀 睇feel嘅啫嘛 你話要好永遠有更加好嘅存在

身邊好多女仔，但一個都冇食過。咁叫乖定係笨呢

有幾多
拍過幾多次拖呀你
係咪全部都曖昧呀

已經起底

睇你點睇嘅啫 免費就一定要㗎啦

有好多個成日俾錢搵我影相，甚至想 Date 我去約會。但如終冇興趣

唔想食咪唔食 想食咪食 你自己選擇嘅咋嘛
冇話係咪乖定笨。。。 你而家唔想食終有一日都會食番一件半件喇 你話我話呀

Yes... 真係會覺得咁樣舒服好多 淨係鍾意大家原來真係唔夠

可惜我不是女 不過可以陪你傾計嘅 算吧啦 嗰條咁嘅女

無所謂架，有人傾下計會開心d

上面有tg 碌上去add

介唔介意話我知第幾頁搵到

佢又已讀不回我了
我依幾個月心情好受佢影響
有啲辛苦

搵其他男仔啦 唔好綁死喺一個度

係呀我覺得都係唔好見

所以話~
唔好成日去飲酒 仲要啲同異性

[送你返屋企做乜嘢你都唔知啦] 。。。

咁你冇興趣嘅咪避忌啲囉

我有同佢講 如果唔係佢直接拎有乜嘢意思

就算有聯絡方法個女仔都唔想同佢傾啦

如果一世都買唔到唔通一世唔結
有自己安樂窩係重要 但有時都要睇下現實環境
一係租d交通冇咁方便嘅地方 辛苦少少但慳番租

仲唔瞓嘅

忘記了睡眠的方法

我都係咁諗 但佢唔係呢 佢係好堅持要買樓 究竟佢係想搵人夾錢買樓定真係想同我結婚呢 我都唔知

到底佢係咪真係想同你結婚嫁
怕佢用買樓做擋箭牌咋

居屋白表梗難抽

應該係想見多幾次先確定關係

多謝一二一聽我呻成晚

係 分唔清了

咁。。。 慢慢搵啦 總有一個你鍾意

你冇身份根本唔使理 我放你你佢都無動於衷 何苦呢

非也非也 係條仔唔吸引

你女朋友唔係又係同一間公司呀

Err.... 照同事相處囉

你係尋晚五點嗰個呀

勁wo

睇多陣 唔好太快下定論

除咗你冇第二個啦

如果同一間公司咁先係真正老尷

普通say hi 唔好太多聯絡咪得囉 當普通朋友普通同事

所以我好後悔,衰衝動
不過唔做都做咗了,我以後都唔理了

啱啦唔好再理啦

咁點解之後要約

未約 私下tg ing

你什麼都不是 分手也不和你一起 不用過度好人過度關心 你沒有責任的 消失吧

last day了

得閒約出嚟啦 仲有我

感動 my fd
終於忙完
現番去plan行程同收埋ex D野啦要

真係諗住攞 攞返我覺得都有啲難一齊。。

畢竟攞番啲嘢代表以後唔想再有瓜葛

機會渺茫
始於要有番D經歷先識成長，成熟

唔緊要啦仲後生 可以唔使受傷嘅話當然係最好啦 共勉之

太好東西無力佔有

笑咗

比悲傷更悲傷的故事

你男定女呀 曖昧緊又唔一定有結果嘅 東家唔打打西家囉

乜嘢出嚟睇心情即係唔想㗎啦 佢都冇乜嘢表示你就move on啦

平時傾計係點呀 佢主唔主動積唔積極

被派帽，放唔低佢，點算
好愛佢……

你去新post啦 呢度講唔到 就嚟1001

就算轉咗新工都有機會溝到㗎, 唔主動搵幾日呢招唔好亂咁用 尤其根本冇感情基礎 冷淡幾日就真係完

我諗都唔夠位講㗎喇 你一陣copy去睇新嘅post

沖

呀